笑撚死 有首歌不斷係咁講屌你老母

哈哈

係咪我笑點太低

they don't love you 老母

笑左

真心笑左